你放低左未？

分開左幾年
自從分開左之後已經冇聯絡
但係最近佢又搵返我
我心裡面根本未放低
但係佢依家已經好幸福 有新生活 有新伴侶
我都好想淨係當你係普通朋友 但係我做唔到

我同你根本已經返唔到轉頭 點解仲要有假希望比我
係呀 我係從來都冇放低 我係垃圾 我仲好掛住你
你都講到明係冇可能 我仲祈求可能會有轉機

我真係好想同返你一齊

已經放埋右

垃圾同路人

你都講明人地好幸福就咪搞9人啦
信我下個會更好

唔好再發夢啦冇可能架啦

我都唔想搞佢 佢搵返我先勾起
自己心裡面清楚根本冇可能了

笑一心

咁點解佢會無啦啦搵返你

日日都有咁嘅post
Focus喺自己嘅興趣上啦 只要諗對方已經唔愛你 你都無謂糾纏

未放底 亦都唔想放底

未啊 屌你老母

未

我都想知

關你撚事

你被人分？

佢搵你做咩？

佢話想知道我過得點樣 又講下以前啲事

雖然佢冇明講 但係我感覺到佢可能同男朋友相處有問題 而問我

Yes

點解要專登搵返你傾
一係佢想食回頭草